建議正負評每過五十次就會有提示

建議全登所有正負都會自動pop up notify樓主

爽